老衲正式宣布鳩叫改返做10點，邊個9點鳩叫邊個死全家

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

老魏同意

系

衲dee好波

老傻認同

老好認同

邊個話改9點就一拳打到佢入深圳人民醫院

老東認同

老柒認同

老un認同

老2和議

老瞓讚同

同意

衲dee ho ball

9-10點 持續一小時

老撚認同

一齊叫 super

方丈好波

老回認同